香港人捉鬼捉撚到去泰國(sosad表情)

風清

泰國不嬲多鬼

人哋揼埋手榴彈喎

人哋十年前已經燒緊商場

手放開吧老帽 比你jer到就死

師父起勢up 話好猛 多鬼怪在遊盪

真係痴線

香港人捉鬼有哂經驗

事實係有鬼自導自演。

痴撚線

佢無講錯喎
人地黃紅營果時已經插大量親皇室既入示威者群製造衝突
搞到示威散哂

香港多殺人鬼(驚+父)

事實真係有鬼

又屈

插手全世界